愛斯賓奴唔係皇馬私家雞黎架咩?

不如皇馬做返愛滋佬私家雞算啦，仲可能壓過巴塞拎第二

人抽你抽，低質到